［睇你忍到幾耐］保皇黨區議員絕食

呢兩件垃圾孖寶
民建聯莊元苳 + 工聯會簡兆祺竟然話絕食

係咪今日絕食五個鐘兩點放飯
我琴晚飯後都絕食咗12個鐘

快d 去買兩隻雞肶探下佢地啦

暴徒

西貢區議員簡兆祺 涉對女義工無禮遭索償5.5萬元

西貢區議員簡兆祺日前被居於同一屋苑的一名女義工入稟控告，指簡前年藉請她參選屋苑的層代表為由，進入她的住所，摸她手腕，又用頭壓向她胸部。簡更曾要求她摸他下體，女義工最後想出「借廁所」讓簡「搞掂」而脫身。女義工沒表示有否報警，只自行入稟區域法院，向簡追討55000元賠償。簡的議員辦事處接受查詢時，職員對入稟一事沒有回應。

原告人並無律師代表，被告為簡兆祺。原告在自撰的入稟狀透露，她於2010年曾為簡的區議員助選團成員，而2014年7月一個下午，簡到她的住所稱有要事與她商討，並要求入屋。她指簡入屋後，稱他們所住屋苑將選層代表，希望原告參選，原告拒絕。簡後來又稱，想多選一屆區議員，要求原告幫忙，原告再以工作忙為由推卻。

原告續指，簡突然拉住她左手腕，並用右手按摩原告左手，又戲言「你隻手臂既（咁）粗啊！」。原告馬上起身並指男朋友「上緊嚟」，要求簡馬上離去。然而，簡再捉她的手及攬她腰，又將頭部壓在原告胸前並搖擺。簡又要她摸其下體，原告此時稱可借出廁所讓簡「搞掂」，簡上完廁所後便離開。

原告向簡追討55,000元，沒有透露索償項目。

案件編號：DCCJ2617/2016

民建聯區議員莊元苳Popcorn變Porncorn 賴印刷出問題

早前將軍澳站Popcorn商場，發生假天花趺落，壓傷途人事件。向來以地區工作著稱的民建聯立即要求地鐵及領匯公司檢查商場天花，確保市民安全。民建聯西貢莊元苳區議員更立即印製單張表達訴求，可惜把Popcorn商場誤寫成 Porncorn商場。

謎米記者致電莊元苳區議員辦事處，電話由一名中年女子接聽，女子表示不清楚事件，並把電話轉接給另一位職員，職員要求我們致電莊元苳區議員手機查問。莊元苳區議員指知道單張出現問題，製作單張時並沒有出現問題，問題出於印刷過程。

阻住晒商場做生意，人地其他商舖要揾食架ma, 你地工聯會專攪亂香港，工聯會正仆街

垃圾政棍搞搞震

呢一年啲區議員都好勤力

就嚟選舉啦

絕食一個鐘

唔努力分分鐘係下一年成個區議會唔夠一半建制，加油

聽過領展係你地製造出黎

無良領展

快D set 個cam 捕住有冇偷食

Porncorn商場

其實領展擺到明會等舊舖完約後
再攝番兩間診所落去

到時呢兩條粉腸實話成功爭取領展讓步
根本有晒劇本

當自已係聖雄甘地呀絕食

Porncorn

領展做生意要同你商量？

色情爆谷區議員

接力絕食

一定要長期含淚投泛民
唔准轉投其他人

一定要間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
唔准轉台

去佢面前開餐啦屌

好想買舊雞排係佢面前行下行下